[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機(82)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

所有耳機/player/線一切以你自己對耳為標準

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知
-punk巴

所有野信自己對耳好過信sales / post內巴打
巴打/sales對耳仔唔係你對耳仔 每個人聽感都唔同
買野前一定要自己試清楚諗清楚

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 a18 (遲d有a12t)
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：

重點推介:final audio design e2000/3000
2隻調音有啲分別
e2000人聲清啲
e3000重bass少少
買的話最好試清楚自己中意邊隻
唔係話e3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒
總店越搬越細

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
旺角鋪人多嘈雜，難以專心試聽
高登&灣電鋪雖然環境靜啲，但就少好多嘢試

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
可以試既牌子唔多
有時會太多人

In-Custom Pro
星際2樓

GOOD:
有香港少見嘅耳機、線賣，可供試聽
店員態度好，會熱心詳細解答各種疑問
有時會有飲品供應

BAD:
地方淺窄，容納唔到太多人(三四個坐喺度已經覺得逼)
好多萌系Figure擺咗出嚟，搞到氣氛有啲怪
有賣/可供試聽嘅品牌少

Foco
沙田新城市，高登*，旺電二樓(*前身係金耳)

GOOD:
店員唔會太主動sell嘢，可以靜心睇/試
有售品牌繁多，連etymotic新舊產品都有現貨及試聽

BAD:
好似行超級市場咁嘅感覺
價格唔會平過其他鋪

待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

lm

用緊綠仙+dhc銅銀線 +fiio x5ii
身痕想搵野玩，最緊要女聲好聽
筆直10000，升級邊樣好

留名

有無試過Dita oslo線 ？

Lm

Fiio
去試下DAP先

我成日都懶帶dap出街
所以都冇咩點留意dap
巴打有冇咩好推介？

今日買咗ie40 pro 想換埋耳膠/耳綿
有冇推介

係始創買左個xround 耳機 一日都無 一聽就左邊耳破音聽日問佢點撚樣搞

巴打覺得隻ie40 pro點

心郁想買

多數手機聽歌

睇吓sony個啲啱唔啱囉？
真係唔啱咪睇吓其他牌子，ak，cowon，之後再睇其他國產囉

第一次聽呢隻野

x5iii 太暖聲，聽女聲真係要換DAP先
是但一部都好過佢

拎返去叫佢退錢

試過換Sony Hybrid 耳膠，啲聲會比原裝粒有綿隔住嘅耳膠更通透，如果搵唔到Sony Hybrid 的話Final E type 耳膠都係好選擇

去緊 有無搞錯

平野 7舊

呢隻咪一堆youtuber 尻吹電影院感覺的耳機+DAC?

亦車 仲有Hybrids 得返S M Size $148

垃圾黎

但起碼都比返個正常既我呀大佬

都試咗幾款嘅 隻ie40pro戴上去都舒服 聲又唔錯
我話咩歌都會聽吓 用手機
個店員都係叫我買ie40pro 好抵玩
不過搵極都冇透明 唯有買黑色

今日出去睇吓先 thx

Smart通網店有透明 登記email訂閱埋單899$

[member]之前買左對Final make 3 可以自己拆開黎加filter調音 但調之後發覺跌撚左粒螺絲 岩岩打去ECT佢話要我自己搵番日本廠配過有冇師兄知道除左搵番原廠 香港仲有咩地方可以配耳機螺絲
[/memeber]

買返原廠算啦 300円 4粒

自己搵集運 唔識搞搵代購

ECT
上次AK SP1000CU出事
要人地facebook揾ak founder先肯整
唔搵彩你都on9

仲話代理
想買filter又話冇
想配螺絲又話冇
下次真係睇清楚咩代理先買

ECT 一向係咁垃圾到爆 一次去耳機鋪吹水 老細都有鬧佢

想問巴打對um marcella 有咩評價
搵唔到地方試

不如你比7舊我，我幫你買對im50

巴打個名

我鳩買 柒左

ie800 聽到退哂燒, 試sony最新果隻都不為所動

咁就係時候玩靜電
唔係fitear est, Mojo trinity個d假靜電，係KSE1200個d真野

mark低試下先

試KSE1200記住用佢跟機個黃色綿，耳膠聲尖而黑耳綿乜聲都吸曬，黃色綿效果最好

本身用個耳機壞壞地又比隻衰貓咬斷咗
要整嘅話同買個隻新冇分別
有1500你地會買邊隻太多唔識揀

e4000?

Thanks不過重有冇多幾款 我覺得呢個個樣唔係好靚

右店同dm冇咩?

要靚j樣就買beats

爬文見到e3000

好似講到好正咁

性價比高又全能咁

真係咁堅?

咁買佢定ie40 pro好?

純粹個人感覺: e3000音樂感重d，ie40pro就mon感重，唔同聽感

ie40pro好在有得換線玩吓，雖然線難搵d

電影院感覺

點解我有種感覺係…俾得香港youtuber吹得嘅產品都好似有啲伏味咁嘅

我建議換走隻貓先

新手一問 希望各位可以幫幫手
想入手人生第一對cm
平時聽過heavy metal用緊Sony zx300
Budget 4k內有咩cm牌子推介下

你平時鍾唔鍾意放野換新？
平價cm唔一定會好過同價位嘅universal, 重要基本上無得放返出去
係咪真係咁有需要整cm先?

用緊AK Michelle limited戴得唔舒服
其實我換cm抱住個試玩心態

4000蚊cm不如存多d或者買universal仲好，或者你鐘意michelle嘅聲底不如諗吓整半模

Universal係個cm耳機牌子黎？
出面係咪有鋪頭可以試聽cm

universal即係公模耳機，一般cm耳機都會有隻公模俾你試聽。不過啱聽heavy metal嘅cm真係唔太多

想打柒佢但係見佢咁可愛最尾變咗怒吸貓

用乜野推ie800?

teac 505 portable 小黑...上金磚(/等後繼), 試夾過返唔到轉頭

之前試過ie800用電話都算推得唔係太差

it01s好雜食，ie40pro聲底好清

見早排有巴打話VE都係劏水魚
係咪真？因為我都想整VE4/5 但唔想做水魚
會唔會UERR係比較理想既選擇

講真睇你點睇何謂劏水魚，你話齋用成本論價錢嘅話，9成牌子都唔抵。不過耳機嘅嘢都係講啱唔啱你聽，啱聽嘅話咪得

用枱擴聽就會念念不忘果種聲音
所以話返唔到轉頭

不過出街聽歌，便攜地靚player +iem都夠了
綁炸彈

Btw 如果提升，應該係換線/ dac/ amp
外加呢份錢，用去玩2ch更爽

而家入手真係幾抵，有錢都想入隻

邊度仲有ie800?

之前見broadway仲有，而家唔知

thx

我一直都係用手機直推 宜家想升級

不過金磚冇得直接播tidal

用枱擴就玩耳牛

唔係，campfire嘅耳機係用手機都推到唔差嘅聲，咁你如果話你好有錢好想周圍洗咪買多d配件做裝備撚，唔同玩法啫

買得campfire就已經係有錢裝備撚，啲配件有冇都冇所謂啦

整半模又係咩意思

dsd更加係無必要，相比起格式，更重要係表演者嘅演繹，錄音，後製。呢啲都好先至再講係咪hi-res啦

半模指，平時放耳膠個位，整做好似cm咁嘅倒模版耳膠，貼返你耳形。
不過好多時都會影響咗耳機插入嘅深度同位置(因為個半模無平時啲耳膠咁細舊)，同埋物料唔同咗，所以都係會影響到聲。
變好變壞無人知，要自己試
不過對聲音嘅變化都係會細過成隻耳機改模嘅(指成隻爆開個殼改做cm)

我未玩靜電都好抗拒綁炸彈，而家帶兩套setup返工
ie800而家備用

campfire用乜推都閪聲㗎啦 隻仙女啲底噪勁撚到 再加amp係咪想死 狗都唔撚屌

底噪勁到d reviewer攞仙女黎做底噪探測

咁事實上係有極少數嘅hpa係公廁都冇可聞底噪嘅
但想安靜聽下歌都要咁綁手綁腳就...

咁冇計啦人哋鍾意聽噪音

各位巴打請問2手1000內除左e5000仲有冇其他選擇？利申已有e2000同dac

買埋e3000

ie80?

想整CM，聽開廣東歌，呢家用緊um3x
隻耳機已經用左好多年，唔知westone、UE定JH audio好

買隻全新E4000 算啦 E5000 好難搞

shure 215 同 e2000/3000
大唔大分別？

有冇人知沙田附近邊到有耳棉買

好難推

價錢已經有分別

我自己有215SE
個人建議 就唔會買215
同價位一定係隻 tipsy dunmer

而家cm都多咗好多牌子可以睇
如果鍾意westone咪整返westone囉

隻v6s正式宣布死亡
上星期爆左左耳 諗住用膠水痴返無事
點知今日又爆返 重要斷左幾條線 無左聲
大大話話都用左5年 係咁上下
不過應該唔會再整cm了
平平地用普通野算 不過好耐無掂過耳機
有無咩推薦試下？

westone幾時出新嘢

同價位我情願揀返e2000, 3000, re400 呢啲

不過就算出都對佢啲新野無乜期待
佢而家啲新系列我都覺得唔太吸引咁…

玩返k3003/ie800?而家幾抵玩

自膠#haha#LN2
原來上個月有更新調音

係中國地區特別出名

好似真係出sp2000

westone真係好濛

ect 出左廣告

zx300 推唔推得掂？

用平衡都推唔哂

咁難推㗎...有咩portable dac推得到e5000?

如果買高一級嘅dap又無理由用e5000，好雞肋

有冇link

同埋原裝線有少少唔夾 低頻有D多

去到um3x, w4r我覺得都幾好，再之後啲新野就真係不太欣賞

當年冇錢，錯過左w4r
有得換線呢下好新奇
w60個d不了，w80 OK不過唔抵，有太多好選擇

邊隻出名？
同埋出名乜野？

用手機聽整CM會唔會好傻仔
想整隻耳機求舒服同隔音 所以有整CM既念頭
或者有冇巴打有建議邊隻岩手機推? BUDGET 6.5k 樓下

究竟幾時出現咗個concept係手機就唔值得整cm

用手機聽cm唔傻
只係6.5k買cm唔值
cm本身已經貴universal 版幾千
6k入面仲要拎左幾k去整cm
點解唔用哂6.5k去買哂音質

咁我都係收皮先 thanks

過淘仔區睇吓

試咗ORB clear force平衡出都矇到仆街係咪我嘅問題

想問下IE 40 Pro洗唔洗買條換？

首先cm未必一定舒服
而且其實舒服同隔音好多非cm 耳機都做得到
cm唔會難推d , 只係個殼貼耳d咁解
用手機推嘅話揀返d易推嘅耳機就得
6.5k已經大把選擇
出去試下玩下先囉
唔好因爲cm好似型d就衝去買

其實而家用緊sd2都好貼耳架啦 係用耳綿定耳膠都係戴到有d痛先有念頭整cm

想易推唔好買動圈

動圈唔一定難推 動鐵都可以推到衰聲

今日係地鐵見人用iphone連跟機jer推ie800
其實唔難
好聲另計

耳機問題可能大d

未必關事

兩睇啦，如果佢講到明想要舒服同隔音，咁用啲錢換fit同隔音都值得嘅(雖然唔一定每個人都覺得cm真係舒服過universal)

所以可以試吓同budget內有無啱聽又舒服嘅universal先，真係覺得無又啱戴又隔音先再睇cm都得

orb啲野好清聲的嗎？

sd2 定sd2s黎？

娶老婆係咪一定要整容？
個樣你夠鍾意就唔一定要整架啦
整咗都可能會fail會樣衰咗

如果你真係好唔滿意佢個樣…咁試吓搵第二個先？

整容可能會靚咗嘅，不過唔會係必需姐

又係唔知幾時開始搞到d人連耳機都未試清楚就話要換線，聽都未聽過，試都未試清楚，換毛毛咩

Sd2呀

收到對新cm，覺得隊得好入，好似造耳印嗰時咁入，貼住耳膜咁，唔好feel。想問吓正常係唔係咁?

大多數cm條耳導管都係長。覺得太貼嘅話試吓叫廠修薄少少

我試多幾日先... 隊到我有啲想嘔。

初初係有d唔慣，但係買得cm就要有心理準備

sd2s係一樣聲，不過細碼嘅版本，我估可能啱你多啲

影黎睇吓有幾長？

我覺得算短添
會唔會唔係太深，而係唔fit?

有部分品牌D CM導管係長 最多叫佢修一修個無咁貼 但長度就應該就無得搞 因為影響音色

我認係我短

係造得好貼，啜住成隻耳，除出來仲卜一聲添。

都唔算短 fitear just ear 同 campfire 嗰D就真係短中間 如果長就見過有D去到二彎位

用過先知 我係鍾意短嘅
用過先知 cm未必舒適過universal
我好懶，如果要寄返去...

CM 卜一聲 其實好多時都有因為密封咗 你可以試幾日到一星期 但真係痛或者唔舒服 就真係要拎去搞

成日都話盲目追cm係冇意思，不過總有大把人唔理

真係頂唔順就送番廠修薄佢啦

同埋其實有唔少universal 好聲過同價位嘅cm

ak 部sp2000 賣us3499...
呢個價可以屌打國磚d 旗艦
dual 4499...

用2.5
而且佢好似實際用都係單春 兩粒係平衡同非平衡線路各一粒

講真 算良心價

個個估佢過3皮
點知同 sp1000 一樣

用開sp1000 嗰啲
放二手 宜家都有14000~15000
其實唔係補好多錢就有新機玩

今時今日國磚定價都兩三皮
AK反而變左良心價

但係4499本身係4聲道

好遺憾真係
同價位，ak qc好咁多，樣又靚，又多左個內置amp(未知實質夠唔夠力）
你玩國磚的路如何走下去
btw, 等梗小墨菊，聽日有開箱睇

AK QC好？？？

金sp1000m 插頭有問題 ak380 copper有氧化問題

成班傻鳩幾皮嘢買部爛聲垃圾dap仲好似買到寶咁 人唔笑 狗都吠😂🤣😅

AK70 AK70ii災情

有咩災情？

對比國磚好，無論sw同hw都係

同價位 根本一定好過國磚

3.5 + 2.5插座

你係指佢個價錢可以贏晒啲國磚旗艦？

只要第一次定價沒良心地超高，之後新一代定價同第一代一樣
就即刻變咗好有良心

內置amp就部部機都有嘅，唔係你點聽耳機

n8 黑機hkd 27999
音質只係個人口味
但係spec,牌子，做工，sw
cayin有d咩優勢可言

其實客觀講
比較埋2019年其他牌子定價
以及 AK 過往一貫作風

全世界估緊佢賣USD5000

今次新flagship 竟然跟舊flagship 同價咁出 USD3500
個價位 唔算過份啦

佢賣3萬 3萬5 繼續無良心
要買的支持者都一樣會買
2萬幾算係咁啦
可能佔有率俾人分薄咗 想搶返啲客

如果咁叫無良心
咁d國磚係咪叫黑心
利申無用過ak
只係用spec同價錢定位比較

cayin部機我就一路都覺得overprice嘅
聲都唔算好欣賞咁，又超大部…

不過都主觀咁比較吓

spec就唔提啦，無意思
牌子就…ak又唔係咩有歷史或者技術力嘅牌子…不過marketing係幾出色
做工我就無比較過，ak有見唔少qc fail咁，cayin有無例子睇吓？可能cayin少人買，真係無乜見人提
sw就…cayin新機sw我又覺得幾正常，不過淨係試用過，唔知耐咗會唔會有啲咩bug咁

咁其實最後都係講聲姐

我覺得最後個點都好大可能

而家佢咁貴嘅機已經少咗人買，重賣貴啲都唔會話賺多咗

佢只係一路keep住過份姐，無惡化落去其實幾抵讚呀

一大堆，對國磚有興趣既可以睇下

國磚宜家都係對番d中階機有期待
n62/小墨菊等

國磚又真係有啲都黑心，勁多bug 就推出黎
好似實驗品咁

btw, 睇spec揀player揀耳機揀錄音揀歌
呢個錄音動態好大！買！

國磚好似得舊金菊花同questyle比較少鑊氣咁

不過我見國磚有樣好係好似售後一般都算ok，可能佢地知道自己bug多問題多

國磚而家好多野心太大，太想快啲整部定位高嘅機出黎，不過成個配套都未得，可能中國人都係比較急功近利？

不過最近國磚中階都好似麻麻地，呢期各方面都好似係sony比較可靠咁

傳說sony有部索三萬

終於有機會試咗一試FIIO的M11~
又幾好聲
唔算貴又有番咁上下推力
不過好似有啲底雜咁(定係果首歌的問題我就唔知了)

祖國牌又唔係淨係得cayin既, sp1k到依加成兩年個usb otg bug都仲未搞掂啦。
平心而論sw大家咪又係半筒水，冇咩好吹奏

QP1R咪又係隻碟失控花畫面hang機

隻碟就早知出事，原來又有花畫面

ak fan bois’s logic = goodest

cayin n8 black

華仁se846做緊3980，買唔買得過

846換咗白管我覺得聲ok嘅，不過價位接近嘅仲有Sony M7，我覺得M7 嘅聲音比846更細緻

人聲好J
但係低頻唔夠深
高頻唔夠出
利申：用家

乜都係假 最緊要試曬去

水貨黎wor

油浸線幾好

Cayin SW算正常...? 我係咪搞錯D咩

都是垃圾，唔使爭

不用分那麼細

n8我試得一陣，試唔真，我錯唔奇
對唔住

sp2000話出
果斷即刻出左手頭上部sp1000
我唔覺得隻amp會有咩大效果

我覺得可能會有好大效果(劣化)

聽得多 覺得部ak70ii 仲岩我自己口味
sp1000 已經比自己部 sp1000m打爆
今次sp2000分分鐘又出部m機
ak次次都鐘意出機自己打自己咁 古古怪怪
sp1000好快連隻amp又有套裝價
唔走 到時2手又大跌 次次ect都係咁
有機會轉會sony

同一部機update一次firmware都夠打死自己啦

國磚真係得墨菊最穩陣
但都2皮野
宜家寄望小墨菊

想問下綠仙女2019 同舊既有冇分別？
有冇呢個價位以下既推介 用手機聽

底噪係FIIO特色黎，當年買過部x5iii，底噪勁過手機

綠仙用手機聽好啱聽喎
利申：用家

知唔知新舊版有冇分別

same shit

其實1000m 機
係走便攜方向
盡量整細部機 方便你出街用
音質不及 sp1000

sp1000 sp2000
呢類又大又重
係for 音質至上 的人

所以其實係兩條line
唔同方向
俾唔同用家
都唔算自己打自己

我覺得 同一個model
慢慢出唔同色唔同物料 呢樣仆街D

你不如收皮啦 鬼唔知啊媽係女人？ 講埋啲嘢成個弱智咁日日ak ak 煩唔撚煩啫？

( Show Blocked User - 三少 )

慘得過仲有大把人追住買

size有，聽感唔覺

就算差啲 分別都係好細
sp1000同m個分別細到呢 甚至m機個推力更大
其實依啲隨身機 真係唔岩整到咁重咁大部 我部sp1000 都好少拎出街
再加上ak個機海戰術
連旗艦機都鐘意自己打自己 真係搞唔掂wo
可能我脫毒了 真心覺得 ak 啲中低階機 反而仲有啲誠意

小弟其實幾唔鍾意底噪...
想靜靜地聽都唔得

因為依個世界真係好多水魚
香港黎講AK同ECT 實在太多打手 剩係D記已經同ECT同公司一定吹大AK

你不仿認真去聽曬ak咗多部機 對比下 每一部機個分別係細成點 甚至平機仲好過貴機 sr15對比se100就係最好嘅例子
imo a55>any ak

外型上係唔係有新買新呀？

點解要仙女 至今試左邊幾款

脫毒好事嚟

佢今次又2000 又1000amp
其實唔係好知佢想點
到時聽下分別先

其實唔想買 player 見佢係iPhone 都好好
如果其他有咩推薦？

可以試下sony M9先
會比仙女貴d但係質素有一定保證
係iPhone推可能音量要大dd

想問下 ue18+ pro 同11pro 抵唔抵玩

我覺得佢啲中低階機仲唔得(純個人聽感姐)
而且佢而家中低階都唔平咁

tg334

好多ak user自己都幫手做埋免費打手

上面都已經有件

啱聽就算ok嘅，唔啱聽就貴
試多啲其他野先囉？
試埋uerr?

其實都好多人買貴耳機用iphone聽，好多耳機都得架

rr係想買 同試過 但佢依加有特價

咁你自己試先完衡量啦
唔通你試完18+ pro, 但覺得uerr好聽啲，都要用成萬蚊買18+ pro咩？

買對的，好過買平的

其實earphone唔係本來就設計俾電話用㗎咩 幾時變咗一定要用player 再講現時大部嘅dap都不見得好過電話幾多 甚至更差 例如ak

M9試過 但可能唔用player 好似推唔起禁
Fender 有冇型號推介 3-4000度
禁上下 or 比綠仙好
因為我都知電話推唔盡既問題

班Ak user真係撚極都唔化

依個我明 搵日試下先 如果RR好聽d唔洗咁早買

No 7ender, 除非你想背熟代理地址得閒探下佢地

禁唔好買fender l 🙄

推唔盡嘅問題？
2萬蚊台機都可能未係極限喎，咁你係咪要搵十萬嘅器材先聽得落？

聽落好聽就得架啦，每個組合夾起黎都唔同聲
最緊要出黎個效果啱聽就得啦

禁講開到盡都係細聲會唔會正字正確？
6仙就開一半都好夠聲

其實好多都會夠聲，你試咩唔夠聲？

我試左兩隻m9同6仙喳
你有冇專家推介

AK 粉不嬲都淨係識跟 NO. 買大架喇
1開2 DAC 加 $5K > 未夠一年落價 $5K > 恐慌性拋售二手機 > 新 DAC 又加番 $10K > looping
又驚死d有米大叔聽力衰退, 聽唔出同舊機有分別咁款, 係咪都將新機既高音推高多2格, 然後話新機質素好左好多.
人聲就越修越薄, 然後就話樂器分離度勁好.
再加埋隻將人聲推到前一前既 JHAK 耳機, 後面塞鬼晒無晒距離感, 就話人聲好出

想知你用咩電話

搵隻in-ear sd2, sd4, pp8
qdc
akg k3003
earsonics
fitear tg334之類
都會夠聲吧

sony m7我未試過插電話，你覺得太細聲？

想問耳機點樣睇用咩耳棉
Hs1551 cu

Xr

我試m9 好大對比 個鎮同6仙比

點解巴打講啲野咁難明嘅

過一排可能會去聽下黑磚同埋fiio部m11

咁你聽力應該有問題 最好睇下醫生 仙女iphone 3格先經夠晒聲 m9最多去到一半多啲已經頂唔順 你扭爆都話唔夠聲 我真係好擔心你對耳

No offence 但佢答覆好偏離個問題

試下HS1670ss，取向同綠仙差不多

唔該曬 ching

4000左右既 有冇邊隻可以比較下

你本身諗緊綠仙 做咩要cut budget

係好 但肉痛

反而想問下UE Live有冇巴打可以評價下

介唔介意解釋吓前面句野？

唔想買禁貴

巴打，阿夜巴應該係想你解釋呢句

用手機聽個鎮 m9 對比起6仙
我覺得手機推m9 好似打左好多折禁
我冇用player再試 所以第一印像覺得麻麻

原來係指用手機試m9 個陣

不過2隻取向唔係好同
綠仙(唔係6個仙人)係一聽好搶耳，比較刺激
m9 係相對平淡啲
我自己就鍾意m7 多過m9

諗住打少隻字
M9 好似係監聽式 所以平淡係正常掛

樓上係邊個鎮試6道仙人

搵佐助

會唔會係傳說中既 3皮磚？

點睇d似pha3 續作

監聽唔代表平淡 只係直接反映返隻歌嘅本質
本身你隻歌平淡佢咪平淡

source?

可以夾A55用就正

小墨菊真係好小喎

特價本身啱聽又想整既就抵買 不過中意得rr應該唔會中意11 pro
整cm都係揀隻啱聽既最緊要

平淡都有一方面突出掛 求教咩叫平淡既歌

我只係講緊佢反映你隻歌本來係點
呢樣野已經係佢突出之處 定係一定要tune過果種先叫突出

小弟今日新人入坑就係入左Fiio M11 同E5000...最後係RxA店員推波助瀾下入買條Flex001 4.4mm... 俾我老婆hi到傻

入坑第一步要識-走私同報細數

新入坑敢買e5000已經夠勇氣

難推但好聲

btw下次報細1個零啦

岩先試咗UE Live, 64 Audio N8同A12t

最後屌咗A12t, 做埋耳模

有無巴打知大概要等幾耐

巴打 UE live點睇

聲底夠清，分析力好高

我覺得清咗少少，中頻有彈性但唔係好夠

各位師兄如果FiiO M11 配 Sony M9 點睇？

個人經驗，cm同公模d聲差太遠
因材料問題cm既低頻永遠多過公模，聲場會無公模咁開場，上半圓聲場會向下移，人聲會係你個喉嚨位置發聲
n8, ve6 x1 都有呢個感覺
n8更令我感覺到有少少伏，好想收隻u12t 2手

有無巴打有cm做出黎人聲係可以係鼻較上位置發聲，聲場夠開揚夠高？

下 即係公模聲仲好過CM?

咁A12t點樣夠吸引你 同埋點解唔揀N8?

聽N8嘅時候我覺得無咁清，同中頻多咗少少

N8咁多粒鐵做中音，緊係會偏中音多d

我就係唔想咁多中頻

開頭我係睇live同12t

應該話公模同cm多數都係有d唔同聲，cm單元擺位會就耳型，所以係同公模有d唔同

12t聲底會清d同平均d

係，live個感覺係啲聲拆得好開

係唔知隻12t要等幾耐

cm嘅嘢真係話唔埋

我覺得M9 加小黑磚都夠玩
利申用緊小黑磚 有d後悔想轉黑磚

咁有啲想衝m9喎

到佢買袋嗰陣你問返佢係咪傻撚左

Fiio m11抽插都啪啪聲 仲要行android 不了

可以試下zx300 但可能同m9冇咁夾 黑磚就好夾 最好自己去試下 如果插電話個聲你接受到仲簡單唔使買

買得起又喜歡冇話傻唔傻嘅 用得著咪ok囉 至少呢2件都冇伏 拎幾皮買ak買乜鳩beat audio線買64就真係傻撚咗

希望8月前收到

a12t同n8中音同高音既鐵都係一樣
n8只係由四鐵低音變做一動圈

我當年入坑買DAP番屋企，我老婆問我買部mp3做乜9

梗係買左先，上報左唔駛買囉⋯⋯
啲女人買個袋都唔係幾千啦，我夠唔明個袋同環保袋有咩分別

我個人覺得
佢音場都幾闊
空間感同低頻亦唔錯
但相對上就人聲無咁出

原裝條ipx Linum cable 已經好好聽

唔係sony 嚟

係HUM 部4.4 IN/OUT portable amp
MA-1

我對圈嘅偏好麻麻地

師兄 E5000條京線好似唔差 建唔建議改做4.4插頭用？

咁你用得sony嘅話，我唔通仲推你玩3.5咩

知唔知其實inear SD2既人聲算唔算出

sd2人聲已經算幾貼耳

緊係買咗成功走私咪唔出聲 黃咗先上報 報少個0再打8折

我反正入圈後聽唔番全鐵

我更係覺得圈鐵有啲鼻塞

總共就試咗呢3隻咁？

其實會到嘅自然會到，平常心啦，知要等幾耐都係得個大概姐

鐵有鐵聽圈有圈聽 why not both

有試埋18+ Pro，我就麻麻地啦

hum就真係不了

我覺得又無得話圈聲鐵聲嘅，實際出到黎唔一定話係同一種聲咁
同樣用鐵/圈都可以差好遠

點知佢識自己上網google幾錢

總共試4隻就買，巴打好有米

心急個時就再去聽吓demo解毒囉

試聽過佢部2.5
我覺得麻麻地 不了

應該話我對N8嘅聲音麻麻地啫

咁我都預咗呢個budget, 都係睇有咩可以試㗎啫

好似我都有試埋Reference

其實都好多其他model, 同埋唔一定budget最貴最啱自己咁
好似ue咁我會鍾意以前嘅uerm多過18pro，雖然而家得返uerr

我有諗過試埋westone, 不過無咩地方有得試

不過買咗就enjoy啦

無問題，最緊要自己開心
小心訂咗之後再出去試野會後悔訂錯野

或者試定下隻cm想訂乜都得

無事嘅

咁多位巴 好想問一問senhear耳機嘅問題 我唔知應該係呢邊問定隔嚟問

兩邊都問咪得

我想問下如果升線線我想人聲出啲 高音尖音圓滑啲 係咪都係銅線會比較好
同埋我用緊無senhaer v8 音域聽落好似好窄咁 係咪正常 早排入過水急救成功音質好似無變到

換條靚d嘅單晶銅會有幫助，另外v8冇試過，唔識答

好 唔該巴

同埋人聲同背景好似唔太分離 好似痴埋一舊咁 您明唔明我講咩

如果癡埋一舊嘅話，換線會有輕微變化，但係影響唔大，始終呢個係隻耳機分析力嘅問題

啱啱試左小小線 發現係條adapter問題 因為小弟用iphone

平平地買部dap玩吓先啦

有無咩好介紹 dap唔係好識

SONY A55

入部國磚試吓囉，反正大把地方有得試

同埋我想問下用dap同手機有咩分別 因為我嗰隻8單純鐵嚟 好似唔會推唔郁

幾靚 價錢都唔貴 我一直以為dap好貴

同幾多鐵/有動圈冇關係 唔係話有推力就夠 有時呢d會需要夾機
純鐵都唔代表易推

同埋入面個dac/ 調音
好多因素
如果幾千買個iem但電話推(除咗lg標榜用靚dac d機) 之外
真係難d會運用番iem個能力
買番個dap先啦

九龍灣邊到可以買耳棉hmv執7左

淘大威威店

唔該哂巴打

Creative Aurvana In-ear 3 plus呢隻點睇

有部lg v40，想買部hiby r6 pro，唔知d聲會唔會差好遠

我都有d意思pro
m11 啪啪聲真係不了
但pro頭水d 機好似干擾做得差

買咗部FIIO m11

我覺得細緻度，聲音分離度都好過AK240 bluenote

我耳仔係咪壞咗？

試下個4.4

HTC加佢條TypeC to 3.5mm推唔推得起e2000 - e4000?

無4.4 線

有咩好處？

想問下sennheiser隻IE80S好唔好用

V40 重口味，R6 pro 清淡味，自己唸。

想問下E70呢隻耳機好唔好？

想問下comply foam 有100/200/300/400/500 係咩意思 係咪特定耳機有特定型號

想問下如果2000內嘅dap係咪得a55? 啱啱試左都唔錯

V40 本身已經算OK
如果你推ONEAR咪換hiby r6 pro

如果唔係用同一筆錢買耳機好D

pioneer xdp-30r 呢部有無巴用過 呢部又如何

應該係得e5000先推唔起

100-500係套入耳機條管size唔同， 另外再分大， 中， 細就係厚同薄既分別
個網有finder幫你睇咩耳機用咩size， 你可以慢慢玩下

thx咁CH9t同e3000/4000有咩分別
平時聽開Rock/Metal/Jpop，廣東歌都有

我果隻係hs1551 果到冇講所以跟返aet08個size估 買左t200

小弟只報Fiio M11 價錢
單據已經收藏公司

打錯 係DxA先岩

4.4同3.5分別好大
需然我係新手但完全聽到分別
搞到我即刻入手條4.4

利申 小弟用緊Fiio M11
我都有諗過zx300

4.4 一定好聽過3.5?
我自己聽M7加 小黑磚 覺得4.4係贏晒
但sony 3部出名個3.5留留地

4.4分離度好過3.5好多，不過我都係貪分便所以唔係條條線都買平衡頭

DITA OSLO幫到你

店員都話買得Zx300 黑磚係必玩4.4
Fiio M11 R6pro佢地都建議用4.4

3.5升4.4
分別絕對遠大於你換一條好貴的3.5線

咁即係京線留返俾3.5做spare用好啲？

油浸好貴喎

我會再買條4.4頭嘅線

買達音科新嗰條

佢有得換頭，當佢係兩/三條線就可接受，好似係

攞條4.4嘅京線同你交換條3.5
有線冇機

咁正
我換啊🤤🤤🤤🤤

係有得換哂2.5 3.5 4.4頭 不過成5000...

咁你諗住買咩

平啲？

無啦太貴 我入左條brise audio 4.4用住先

平過油浸少少

咁就妹仔大過主人頭 等有貨即時候換左耳機先

妹仔大過主人婆係好平常
同埋靚線買咗之後升級都用得番

耳機用緊咩

用緊e5000

師兄有好有道理喎

咁好似真係升咗耳機先好啲，本身條線都夠用。啲人成日都話係e5000買線送機

小弟個日試左Orion e5000 jillie bean
個人感覺e5000可能係圈 岀黎啲聲圓渾同底厚
所以揀左e 5000. 開頭都仲1516 因為都幾難推
一試左條brise audio flex001 4.4配落去
即刻放下心頭大石

如果依加部機用4.4輸出你鐘意既，不防考慮吓張e5000 原本條線拎去改好嘢黎

本身就係想收集下各位師兄意見 睇下改唔改
咁啱樓上師兄有條4.4京線用唔着同我換
緣份嘅嘢真係呢

依條正 但要煲一段時間 同埋佢原本掛耳位無得調較

E5000要煲200-300個鐘 音場同通透度會再好d

Thanks 師兄！
電話如果Iphone 用m9只可以用3.5線？

Dita Oslo 係我好想去試兼入手 因為我係新手 所以先暫時唔諗

Final audio 自己官網都有講過
多謝師兄提醒🙏🙏🙏

Iphone都唔支援平衝 你搵到個4.4轉lighting都冇用

btw 你問我 我唔會用Iphone 聽m9

配戴比較麻麻，記得試清楚先好買

Sony官方 m9都係配4.4
如果硬要配3.5 可能岀唔到m9 既透析能力

評價ok，不過我未試，試埋n3ap

有其他嘅，不過比較可靠應該係a55 吧

聲唔同囉，去試聽吓先啦

其實問店員應該會答你

我知呀，我試戴過，但我想知道呢隻耳機嘅聲算唔算好？因為我個friend買新耳機，我諗住買佢呢隻耳機嚟聽歌，但我唔識分佢叫好定唔好

利申：新手

廢事有人沖入黎屌人
自己去試下IPHONE插M9/ SONY果3部DAP 4.4你就明咩事

或者買有audio pro嗰隻，嗰隻就唔同管都塞到

4.4 唔一定好過3.5

其實都係睇機，可能A機內置3.5同4.4 po, 佢4.4 分離度高啲
但B機得3.5頭，佢3.5 po都有機會分離度密度都好過A機4.4

基本都係睇返部機嘅設計同質素，唔係淨係計個"插頭"

e70係咪ath嗰隻，如果係嘅話，嗰隻就中中正正冇咩特色，唔係差

係時候入部機了

係呀，你嘅意思即係佢啲音色係偏向平均，冇一樣係突出啲？

但呢條靚線唔一定夾下一隻耳機…

插頭又可能唔同又要改頭…

一係變相限制咗你可以換嘅耳機

換耳機先其實安全啲嘅

邊有得咁計
始終都係睇機姐

聲就算ok嘅，你覺得配戴ok咪考慮吓

去左果d CD店到買
連個店員都唔知係邊款

冇呀 我就咁樣去九龍灣果間CD鋪買

其實就有少少頂住隻耳仔嘅但係都叫接受到，只係唔知點解覺得佢出啲人聲好貼耳，唔知係咪佢嘅特色嚟

好多人比SONY呃左覺得平衡一定好D
我都係比個FD解釋左勁耐先明

咁無計
耳機店嘅話就應該有人答到，或者可以拎demo啲size俾你試插

試戴一陣有少少頂嘅話…
戴得耐少少會點你自己諗

我自己覺得e系列就真係sell monitor嘅感覺，冇咩音染

咁有d都幾配搭度高嘅入門線

btw你講個情況其實就算係升級咗耳機都會出現

你夠膽喺到講呢句

就好似問，電單車同埋四個轆比較，邊樣會快啲咁。
咁電單車可以係比賽用個啲，或者師奶揸嘅棉羊仔咁。
咁樣都差好遠啦，唔係淨係睇個"插頭"去決定的

就係諗緊n3bp定ie80s

但至少唔會俾條線阻礙你選擇，一係就要放條線出去，咁倒不如換到新耳機，無野玩先再換會抵啲。

咁當然，想妹仔大過主人婆都唔係唔得嘅，有可能晒啲錢姐，都係自己嘅選擇黎
每個人條路都唔同

咁就自己諗了

我而家都係用同一條線夾幾隻耳機，由300蚊去到3000幾都有。玩得平耳機就好易妹仔大過主人婆，因為好少少嘅線都分分鐘過千

我本身用緊n1ap 但係隻左耳成日甩咗出黎

耳膠唔fit啫

因為其實好多時換線根本唔係必需
有錢嘅放落耳機/source度仲好咁

玩平耳機我情願改頭，或者買平啲嘅平衡線好過，如果你要求個幾%進步想買條貴線
咁不如直接換耳機進步仲大啦

純個人感想

我都同意玩線唔係必需，我自己都會屌柒人未試清楚或者換新機就諗換線。只係之前買落咗條線就會開始研究吓唔同線嘅特性同玩唔同組合啫

咁就梗係無問題
你玩開買返平機玩，咁其他gear貴啲都好正常

我成日覺得headfi d咁主觀嘅嘢你唔試就冇用，所以好反對d人睇價錢或者睇牌子嚟狗衝

Dita條油浸已經算好
起碼剩係諗往後用Mmcx 定 2pin 耳機

師兄講得好啱既 有銀可以首選耳機
成日都話靚線唔一定夾到耳機，DAP
不過線多一兩條 都係有用既 自己match下

利申 都係個人感想 新仔一名

千其唔好高估線嘅影響
寧願你話買多幾部DAP黎夾都唔好買多幾條線

線係最唔抵買，但係最易昆水魚嘅就係線

俾負評嘅巴絲係咪覺得我講錯咗
可以直接話我錯架
我都唔希望講錯野

點知你換fitear頭，換stax靜電入耳，換ue隻新頭，換無得換線嘅耳機，換a2dc，換jh頭…

講笑姐

唔怕wow，你仲可以買/做轉插

喺到收負皮係好少事，唔洗驚

冇錯 但個人認為無需要追平衡

m7/m9 本來就跟2條線俾你 睇用家需要揀用邊條啫 透析能力關個插頭係咩規格咩事呢請問 麻煩解釋下

係你咁覺得啫 我用m9插1a個3.5都唔覺有咩問題 冇錯係同4.4有一定差距 你唔俾人鍾意聽冇咁衝lay back少少嘅聲嘅？ 大力一定好啲？ 細力就垃圾？

ie40 pro分析力真係好唔錯 透明色又幾靚仔
低頻略略少左啲啲 同埋高頻有啲括耳
是但煲左一個禮拜到
有冇巴打可以解答下點為之煲好？？

唔煲=最好 自然聽就ok 我嗰對聽咗幾十個鐘都冇咩分別

E5000 唔太建議oslo 音色上雖然有d部份改善 但配戴感唔係太好 同原裝線比佢個mmcx頭太大 大差唔多1.5-2倍

我都係自然聽當煲架咋
新手唔識同唔名膽用啲咩noise黎煲
感覺上果邊係煲拆對耳機

noise就真係唔好諗，搵d常聽嘅歌播就算啦

有冇話音量幾多會比較好？
依家插macbook都唔會過一半音量
因為已經好大聲 夠full

我會自己聽嘅音量低幾格

請問各位2000左右駁iphone 聽moov
應該1. 買dap，遲啲有file可能當埋player用
定係2. 用返adapter？依家用緊ac1s 開始壞
耳機s n3ap hs1551
如果係1. 有冇推薦？ap80ss？a55？
麻煩哂

用中等音量自然聽就ok，慢慢體驗吓個聲音變化都係樂趣嚟。

我會揀A55，ap80 未試過，不過都可以試咗先

咁樣換法 應該要中六合彩

多謝師兄意見
升左耳機先可考慮入手

玩開就會越買越多
我就好多冇得換線 / 專用插嘅耳機

e5000真係玩原裝線都夠晒

除左銀両 每次課金都要過到母老虎關口先得
CFA 又岀左兩款新嘢 中位價入手如何？
定係佢地太商業化 唔值得入？

Campfire就算把啦

果然唔考慮係好事
我見佢講到隻北極星2咁勁（技術同數據)

campfire我都係之前襯優惠先買咗隻comet，正正常常算幾好聽，其他就

音響嘢得個數據靚冇用㗎，同實際聽個聽感永遠都係兩回事
啲dap成日吹噓用咩IC有幾大output power
實際聽咪又係有心無力，CD rip出嚟都聽到細節損失

師兄有袋錢入我袋
總之唔好理咁多 厚住臉皮試左算

我剩係試過Orion 推就好易推 不過到左高音位 感覺好尖
可以話係有少少剌耳 所以無揀到

有圈嘅耳機高頻唔夠冇圈耳機滑 eg. n8 vs a12t 有冇巴打都係咁覺得

其實通常十幾至30個鐘到都大致穩定了，
就算難搞啲啲，100個鐘之後都多數變化唔會太大咁

佢條線配得唔係太好 佢原本隻耳機中高音取向 但仲要加條偏中高音既線 咁到d高音勁尖 又無低音

咁我應該差唔多煲好了
thx 巴打

諗住去試e2000同e3000

但周圍幾嘈加上兩隻冇隔音可言 聽唔到究竟係咩聲

e系列除咗5000之外，每隻都值得盲追

當然有得試梗係試咗先

早知真係盲追返黎先算

但之前盲追咗隻er3se好唔啱聽（周圍冇得試）所以唔敢再咁做

其實我之前都買過e2000但唔見咗我都係覺得e2000好聽過er3se（印象係，因為都唔見咗一排）

唔知係咪即係代表自己鍾意圈味多過鐵味

好難咁講，近幾年嘅耳機都唔係好多有明顯嘅圈味或者鐵味

ap80ss 好似好多人推？
因為唔响香港冇得試
可能盲入

新人 之前我都係聽開動圈 (ie80 acoustune 1551 cu） 以為唔會聽得入鐵圈耳機

但有一日試左台灣隻asen m3 一開始聽時我都唔係太能明確聽得出 鐵圈味一開始

要去到啲中低頻歌 樂器豐富啲既歌時先明顯聽出分別

個人對高頻比較敏感 好易就覺得啲聲好尖刺耳 有啲朋友聽同一個耳機覺得冇刺耳問題 但我一聽就已經接受唔到 聽感真係好食個人

（兩星期前訂左人生第一隻cm ue 6 pro 個人第一次用耳機 demo聽到落鼓果下啲時間距離 同大細力 high Tom mid Tom floor Tom 都好清 我完全感受到啲鼓棍個動態 買完後先知原來係鼓手同dj 用既中階監聽耳機 )

我諗都有排我用 研究下開歌list 慢慢enjoy 啲聲既變化

題外話 ue 美國個cs 好貼心 問佢個製作流程去到邊都答埋我 希望早日收到

Bass head

轉唔到口味 啲扑野聲好聽

換過條線 俾唔俾機會佢先

alo cable

難推架 不過DAP推到值得入手 性價比高

中肯講句 條線單買都1300左右
咁佢耳機品質都可以啦
呢個價錢諗得過啊

初頭我都咁諗，但跟住諗深一層好似冇咩睇中嘅耳機用mmcx，跟住就放棄咗

唔關事，係佢調音問題，圈同鐵都可以滑可以唔滑

最近入左部r6 pro 想玩4.4巴打有冇推介咩牌子/廠既線比較好
本身對線材少研究 budget～2000

自已去鋪慢慢試，線冇話比較好，要你對耳收貨先得
出名個d冇5k都唔好諗

緊係買beat audio同effect audio

仲係好鐘意hd600

我都好鐘意聽鼓聲,用緊1551, 高音較薄, 但換一換線就搞掂
但由於個配戴感問題想換
師兄有冇試過11 PRO同xelento?

1551對於中意bass既人嚟講係幾唔錯
你指ue 11 pro?

果日冇試11 同Xelento

UE 得 6 Pro同live係圈鐵 11 pro好似係4鐵所以冇試 同怕試聽左之後有比較 又over budget 買野

我果日試果都around 5K~8K 個range 既CM
我自己記憶到 試左 8隻 最後都係喜歡6 pro 但 6 pro 好少review
就算鬼佬果D forum都係講live 多 冇乜提6 pro
收到時用一兩個月慢慢煲 到時出個review 希望幫到之後有興趣買既人

請問師兄換咗咩線？

係, 6 pro 嘅review真係勁少
冇計啦同時發佈..
我都都意圈, 但見ue依家做特價, 係冇6pro份, 睇黎又要等

hk handmade 黑崎 4.4
二手入七舊水好抵玩

xelento正呀

xelento打手上線!
我大beyer

6pro 我個感覺就係平均 得黎 bass 夠
分析力偏高 啲樂器好清 雖然demo 冇人煲 但已經正

聽完後 一日就已經 即時 落order 中毒

兩位師兄，俾啲毒我
同埋邊度有得試？除左dma

等你review

有冇巴打試過銀黃鸝

華仁有, 金聲都應該有

終於有人講6 pro

呢對野聽女聲EDM一流 仲要本身條線都唔錯
我試過換純銅線同銀銅混線
你會feel到個圈味都有冷暖變化
好好玩

入左fiio m11 本來諗住用moov 求其聽得，主機繼續用墨菊，點解非常有驚喜，4.4 推layla 推得好足，個ui 又順，down 左MOOV 同商台節目重溫，好順同電話一樣順，出街聽唔駛轉電話聽，好正

點知

唔好再引我啦 我已經等得好慘
佢耳機唔係用ipx 頭咩 啲條可以係邊到買到 ？

宜家好多都有ipx頭 試問下店員有得訂制

IPX換乜鬼線
陣間玩爛埋隻耳機個插座你就喊出嚟

Ipx 換線會點

副connector淨係適合Linum呢啲幼身軟身嘅線
同埋隻插頭要夠短，即係要機啤頭
隊條啲家庭作坊粗線入去搖兩搖就會爆座/爆殻

I see 唔怪得啲人話ue 唔係玩換線
Anyway 原廠果條啲人話會夾啲

原廠setup都唔夾 唔好聽 唔啱聽嘅話
咁你點解要買？

你哋醒下啦，啲所謂「升級線」九成都係scam
有錢買線換，不如換耳機換dap先
或者定時定候去洗下耳

享受音樂，唔好享受器材

想問問咁多位師兄 fender nine 1抵唔抵玩？
最主要低音同人聲 上網睇好似都唔錯
會唔會好似之前嗰啲咁易壞？
定係nine0好啲？

好唔爭氣咁訂左VE 5
求安慰

fiio m11 點？
想入手有4.4mm行Android 既dap，不過太小選擇

拎幾千幾萬去買條電線 都唔諗下成本低成點 啲戇鳩仔同你講手工貴你又信？唔好玩啦 扭兩扭焊兩焊入個袋使幾錢？先唔講啲貴嘅線手工幾撚差 整到一pat嘢咁拎出嚟都夠膽死 成件事好撚戇鳩囉

有冇人識bgvp dm7

學到野
正常都唔會馬上換線 原廠果條已經好夠正
個人喜歡原味 demo原廠果條已經夠好 對我黎講

我有諗過試VE5 但太over budget 期待review

巴打點睇fender ten-5

想記住代理地址定時上去探佢地就買啦

試唔洗錢既
想要強勁bass就唔洗諗VE 5(即係boom boom聲), 佢個低頻係夠我聽 舒服果種
人聲夾埋SR 15真係好正 特別係女聲 可惜我主要聽男聲
高頻都好清析

有私模試完再講

我試左VE再試UE 覺得UE真係好淡口 搞唔掂

難聽

見啲人話佢三頻好平均 好似幾好咁
用緊墨菊 想人聲厚潤啲
8k budget 巴打有冇咩建議

ie800 or ie800s

好好，聲出奇地靚，ui 又順

THZ 食開清淡 不過我下次諗住試買D濃味少少既耳機

到我真係有budget 時先去試都未遲 廢事衝動又落order 果日買完都已經淆淆地 一陣試聽完 原來2隻都岩我心水就大獲

耳機 終於走到玩CM呢一步 FEEL到返唔到轉頭

有無巴打知道 新加坡品牌Alpha & Delta

有錢就攻頂 唔洗洗冤枉錢
你應該儲夠錢上VE8

暫時 UE6 PRO夠我玩一段時間

之後再慢慢試其他

ten5我去試過
焗聲 bass over 有明顯嘅圈鐵分離 真係不了
btw 可以一試sony M9
唔肯定係咪你要嘅厚潤 但係我覺得人聲係唔錯

M9 人聲唔厚wor

所以咪話唔肯定係咪佢要嘅野
但係試下冇壞

可以既直接去德國旅行順便整埋啦
香港代理真係食水好深 我計過下條數 高階VE至少賺5千 係德國整本身已經平d 應該仲有得退稅
係最多要自己整耳模 同埋交運費

屈指一算 VE5既香港價 加少少都夠係德國整VE8 唔係話代理唔洗俾錢 但都真係劏得好勁

希望隻VE5出到黎真係令我服啦

T9ie

正常耳機都應該唔係玩換線

我果日因為有朋友果日去左試flicker ear 個 900 promotion帶埋我時挑起我條筋玩cm
900蚊有cm 玩係抵既 但我唔岩聽 冇理由花錢買耳機又唔用ga

之後就係果一星期 開始不斷試 直到試到一款叫 lime ear 時開始岩我 之前已發覺市面大約 5000左右既耳機先開始有種新體驗既感覺

Ue 我買完後 佢地會 save 晒我啲profile 3d scan 完後

如果個個耳道冇乜改變時 可以直接跟返我profile re order 咁我就可以到時想買返佢個brand 野時 睇下佢個價靚定hk retail 靚

雖然唔係pro級數
不過我ue900換左條海洋之心真係明顯好左，條線仲要唔貴

手機推？

sabbat x12 pro如何？

呢隻點睇

campfire

bass同人聲都ok？

應該早已沒期待

唔怕，我用xz2校到15已經好夠聲

商業嘢 有師兄試過話啲聲好似俾個杯罩住左

要好聲，穩陣買player會好d
亦都有巴打講LG V機聲係手機黎講好d

之前用開shure 315
今日試咗Jomo Haka心思思
有無ching俾意見

利申 新手

自己試過鐘意就唔洗聽人講咁多

有巴打呢句 我聽日就忍唔住買
同埋我上泛音website睇 發現唔少款都比市價便七百至一千 有無巴打中過伏?

泛音就應該穩陣嘅

你所指嘅市價係邊到嚟
唔覺dma特別平

DMA 還好 我買開D Brand 產品價錢通常我見係跟建議零售價 冇乜話特價

星際果間 果到有位俾你坐係到慢慢試到你岩心水 而且人流多 唔怕得個老闆同你係到面對面老尷 可以坐係到試玩足全日

Anyway 我就係 放假兩日連續去左 坐足 3~4粒鐘試耳機 咁中左毒 落Order

轟炸機

奇奇怪怪咁唔識形容
自己去試下啦

咁會唔會好易跌岀黎？

星際泛音兩個後生仔幾好耐性 有肯介紹 唔錯

呢個係 有野唔明果陣請教佢地都冇乜西面 同我果次想講我要求時都好快搵到 三四款產品俾我試 同幾好傾

請問dac amp駁電腦除左USB仲有冇其他渠道

S/PDIF 光纖或同軸

焗聲會唔會係推唔開粒圈
M9有時間去試下先

部機連t60rp都推得郁
係7ender本身調音太柒

又難戴又脆皮 之前咪有巴打買返嚟一打開盒對嘢已經爛鳩咗 好似係2pin個位爆咗定唔知點

唔好話2-pin位 我見證過有人耳管爆殻
個佩戴感次次都搞到耳道開發咁 不了

之前用開um pro 30
壞左想換耳機 3000蚊內有咩好介紹
本身諗住換w40

儲多少少換二手綠仙，唔會後悔
利申：之前用pro30

pro30 本身已經係人聲前，冇bass
綠仙係又係咁，但係全方面都加強左
唔知campfire好唔好
但係我之前用慣pro30
試過好多耳機，都係揀仙女

pro30邊忽似andromeda呀
我覺得一句講哂, 一個耐聽, 一個刺耳
pro30仲要係monitor
無bass??? 你話佢bass濛就話啫

利申2017版pro 30用咗一年, 放咗半年

仙女真係你用埋我嗰份，真係好刺耳。不如用平均啲嘅耳機，之後eq推高高音壓低低音效果都一樣

剛買左m9，用黑磚4.4要90幾音量先夠係唔係正常

z1r 先開50-60

不過有機會係隻歌既問題

又嚟大力出奇蹟

奇蹟就係大力推到燒單元

燒咗咪細聲，好合理

建議去睇耳鼻喉專科檢查一下 可能聽力衰退 保重

今日聽歌個陣唔知點解啲聲一時細一時大 有陣時仲會直程冇聲 有冇ching知咩事 同埋邊到有得整
用緊qdc既海王星

有冇試過換線?

大力燒耳膜

有三好
好難戴 好易壞嘅mmcx 好貴

過多幾年轉賣助聽器俾朋友仔

到時連beat audio都唔洗買

on9先買beat audio

大力出奇蹟仲唔夠

依樣真 事但話條線限量10條 整完唔出 夠膽死賣4-5萬

唔 會 再 返 貨！

大把朋友仔爭住買，你睇條billow就知

真假邊個知
次次5，6 點出post 開盒

好多朋友仔買um，64同beat

入自己歌真係變返正常，thx bro

萬幾蚊條線二話不說便買了

仲有ak

呢排係Fiio

前一排係sony,利申z1r用家

快d換條1960s啦

咁人人聽感唔同嘅
我舊版pro30就用左3年
玩到壞左先換
耐聽就真嘅
但係我就覺得bass真係冇乜
比個意見佢啫
可能佢會好似我咁覺得呢

貴過隻機不了，用住舊線先

買對推極都有嘅限量優惠um加1960s咪得

咁你唔係朋友啦

佢去試吓咪一清二楚

下個升嘅都係dap

買多D就做到朋友仔

點解要做朋友

你未明上邊講緊咩啫

咁廢事教壞同嚇親人

求教

真係想知v40等於出面dap咩級數？
諗住買部r6 pro

搵到講緊邊間野 但有乜前事 就唔知道了

呢個都有興趣知 黎緊出V50

咪A55 PD2都不如
同AK JR咁上下

搵到了

CFA自己試過Orion 再睇埋師兄門包膠
佢既所有model 三到四折買黎做spare 聽啲Heavy metal可以既

日日都有批朋友仔掃貨

咁堅 有錢真好

唔係64就pw同ba，香港真係多有錢人

無辦法
試完就忍唔住買了

巴打應該去到老友級數

想請教下各位巴打：
自已本身用緊SE215 Special Edition. 但最近打算升級換耳機
不過上網一睇，發覺牌子多、類型更多……完全唔知可以點入手…

所以想請教下各位巴打，有冇邊d耳機可以重點推薦俾小弟去試？萬分感激！
利申：預budget大約$3000, 鍾意多d bass

1551cu

真心? 我覺得聽乜鳩都唔掂喎 送都唔用 五音不全 聽乜嘢歌

我會建議可以試下 acoustune 1551 我自己用緊 除左個耳機比較重身外 冇乜太大問題可以挑剔
希望岩你

CFA all sucks

想問下$3500樓下，有咩耳機推介？
用S10+推同用MOOV聽
暫時都係睇啱fiio fa7

聽下啲scorpions 既歌 反正都係分都分唔到 最緊要夠剌耳

我之前都係用215se 入坑跳左去e5000
不過難推 用手機推就算
如果巴打用開Dap Dac 不妨可以試下
就算帶成日都好舒服又輕
聲既話 每個人喜愛唔同 自己試一試先知

多謝各位巴打建議。我搵日去耳機鋪再試一試

新手入坑，無知一問
想買黑磚或sr15, 配m7/9或差不多價位如綠仙
功課就做左一輪，但完全未聽過dap 夾呢啲價位耳機既聲，諗住去sony 同星際試清楚組合

係咪可以自帶micro sd 入定啲hires 歌去試？同埋係咪有酒精個啲清潔入耳？就咁插入好似唔係好衛生

我諗巴打自備消毒酒精穩陣啲

係我潔癖？
即係大家習慣就咁插入？
我堅唔知，唔好介意

大陸線賣5 萬

billow, emily同donna都好多人買㗎

Up

聽咩

背熟代理地址

流行曲同Band

都係試吓玩1551cu，呢個價位嚟講算幾萬能，不過唔係人人鐘意佢個配帶感

新手想請教一下咁多位師兄
今日去買咗條銅鍍銀線，佢收我750，我衰衝動試落覺得唔差就買咗，無睇多幾間，其實條線值唔值個價

齋睇相好難答你，你試落啱聽咪算

一般都唔會幫你消毒架
無問題既 自己帶囉

Campfire全部都係垃圾來

有時舖頭都會幫手抹一抹嘅正常嘅
Btw黑磚+M9係一個幾唔錯嘅配搭
係可以自己插卡試 基本上大家都會咁做

多謝咁多位師兄解答
試完買左上黎報告
我仲停留係note9 +foobar2000 + flac + 藍牙聽歌，其實比起以前聽mp3 已經好左好多，但都想比較下dap +靚耳機係咪會進步好多，老實講皮幾野，又要帶多咁多野出街，我驚聽完會無乜感覺

而家新手愈嚟愈有錢

懷疑隻535偏聲 可唔可以拎去原廠check
定係應該點整？

遁例提提你，Format左張卡之後記得開個FOLDER 叫MUSIC，然後將啲所有歌射入去，如果你想試sony dap一定要咁做。

過咗保未先?

買左啱啱好一年
唔記得係一年定兩年保

番原廠Check吓先啦

你地幾耐換一次耳機？ 年半前換完隻onkyo e900m依家身痕

謝大大，會記住

新手唔等於後生
我年紀唔細
不過現實office好多 後生過我既
有錢又捨得使過我
全部金磚加sp1000

我又冇話你後生

冇啊

Check係咪唔洗錢？

因為有機會係條線入面暗斷, 可以出去試線睇吓有冇事先

問番代理穩陣

好 唔該ching

最怕佢hea我
Shure維修聽人講好閪

咁你放心, 大多數維修同代理都係閪

話時話
我睇返黑磚都兩三年前技術
由晶片到充電到串流技術都舊
當然我知聽感好重要
但買完轉頭就有新機又好鬼on9
有黑磚或金磚後繼機消息嗎？

唔到佢發佈果日都唔會知真係有新機
SONY響保密方面從來都唔會妥協

有冇巴打試過aroma隻初
覺得點？

或者咁諗，從來都冇換耳機，只有買多對
你對野壞左先要換

切勿盲追，啱自己就得
全部金磚加sp1000唔等於個系統夾得好

係多數無發佈前幾日 唔係佢保密只係條team少人所以少咗幾會流出

Not bad 聲比較近 ie 8
我聽朋友果個 一開始啲聲有啲一舊野個feel
要煲一段時間開聲
同我朋友話原廠果條啲線一般般 佢換左線後啲聲似 1551 我心諗點解唔一開始1551 仲平啲

唔知做cm 會唔會好啲 不過4千幾銀

有邊間唔閪

電腦用，隔音好+聽歌+傾計有無好介紹？
有線無線都得
試過朋友部wh1000xm3
隔音係好但係收音唔係好掂
張枱無位放多支咪
屋企人又好嘈
自己又訓廳

新機咪又係貴
依家黑/金磚有得平
岩價/岩聽就買啦

咩技術唔緊要最緊要聽感

budget 4000

亦軒個網上唔到

仲諗住睇下嘢

先唔講耳機質素
soundwave其實ok
我有對1551未過保養就斷聲
拎上去搞
佢拎左對耳機入去check
轉個頭就拎過對新嘅出黎換俾我
仲幾好禮貌

講真.
唔會冇分別.
只係個分別你覺得需唔需要俾咁多錢同"唔方便" 去換取jack...

exactly....聽過之後，睇下毒唔毒到入坑，毒唔到可能都係好事

屌上次拎1551上去等左一個月先攞得返 都係bad contact定線暗斷

bose qc35 ii

如果想搵隻啲聲冇咁貼耳~音場闊啲
而且分離度高的耳機有冇邊隻介紹?
筆直1萬左右
之前試過~好似圈會冇咁貼耳~但好似都好難推...由其係想啲聲後少少的話DAC唔夠力更加似係推唔晒啲細節出來咁~

又要出動xelento

你預咁多錢不如考慮吓去試吓啲closed back耳牛, 再上網訂支mod mic啦
我覺得自然減noise舒服好多
nc耳機過濾唔哂啲高頻, 好撚燥

solaris

唔要營火
金屬戴得好唔舒服

Ex1000, Ex800st
iSine
SRS-002

如果有返咁上下既dap或者amp 可以試z1r
Xelento 都可以 但我覺得流行曲相對無z1r咁好
Fw10000 女聲有韻味 但有d難控制

係冇...
只有一部小黑...
一定推唔郁隻Z1R...

實際試吓先，onkyo都推得還好

Onkyo 大力過zx300

但起碼唔係啲人吹到要墨菊索六萬先推得到咁

ZX300真係偏細力...
可惜我真係鍾意佢配AYA...
AYA算貼耳重要咁大力衝埋來就唔講得笑
雖然我覺得大力少少會再好啲咁...
幾星期前試咗部R6 PRO其實幾好...但又好似稍微大力咗啲又(冇開HIGH GAIN)...
冇中間...

其實我都覺得係都還可以 只係隨著z1r有更好既dap會發揮更多佢既潛力

咁講我好快又忍唔住去試

xelento

唔差在講埋KSE1200

算數啦好嗎 咁嘅聲賣萬幾蚊

如果為追新機自己啱聽都唔買咁就真係on9 啦新機唔啱聽點算？又等多幾年咩唔通聽歌最緊要係聽聲嘛！(如果sony磚頭既技術舊，倒不如話其他廠既技術屎好過啦，淨係計解碼放大，電源管理既技術已經玩左三年都未有廠跟到唔好講其他廠入面有幾多第三方廠商提供既parts)

真心唔覺z1r難推

我都係今年2月先入黑磚，機唔怕舊，對耳受就得

舊機一定好過新機咩

雖然愈嚟愈多新機閪

唔一定舊機好，不過8k呢個位黑磚應該最抵屌

咁我同意黑磚係幾好，起碼值得買過ak

自從入左380到依家都冇試過AK冇閒錢

黑磚都係試過4.4覺得值得先入

N8 d低音都好撚正

535偏聲常唔常見？

睇過下Antlion Audio modmic5

好似唔錯

耳牛睇過啲test (rtings)
好似無咩邊隻隔音勁
不過無喺播緊嘢個時試
好難判斷
有冇推介?

budget只是參考
有得平盡平

小弟又唔多喜歡靜電~
高頻總覺有點假...

耳機偏聲已經唔常見

大黑果種我覺得推力大得來自然~
係幾L正~好多國磚大力但衝到過咗龍
但太重...太大...錢當然都唔平...

而家先嚟買仙女座會唔會太遲？俾d意見

啱聽唔會遲啦

我試過用fd隻Z1R插我隻小黑磚 同黑磚差好遠

試過Z1R插落4.4黑磚聽
開埋high gain都唔太推得郁隻野

黑磚聽落個個聲底同小黑磚冇得比
我仲中意小黑磚加m7多過 小黑磚加Z1R
不過換左黑磚/金磚就唔同晒

咁就仆街了

用藍芽耳機既話，係咪用咩player音質都冇分別？

Fender ten 2係咪抵屌

你抵屌嘅意思係點先?

試吓t70p

fit你budget
盡平就7506, srh440, m40x嗰啲
你電腦直推，畀啲相對低阻嘅畀你, t70p都係32ohm啫

都唔明做乜成日有人問7ender同campfire

多人賣廣告掛

campfire 當裝飾嘅話係幾鮮色

易襯衫

但係要戴上隻耳去聽就真係不了

做咩唔比人？？

敗左m9 好正
一個字 清甜

邊有唔俾人 只係唔明點解好多時第一次問都係呢兩隻垃圾牌子

廣告做得夠多嘛 多弱智同打手吹奏呀嘛 咪以為好囉 一戴上去聽 狗都唔撚屌 隻campfire io先好笑 demo一開出嚟已經偏聲 乜撚qc嚟 仲話paired individually ROFL

垃圾幾時都係垃圾 遲啲買會唔會變咗唔垃圾？

同campfire講QC 講起隻 IO真係好難聽 乜野都癡埋晒同一個layer我真係唔識聽 試左唔夠一隻歌已經頂唔順 同場新公廁同藍色果隻一樣都係痴撚線調音 所以我先問到底點解咁難聽都咁多人問呢個垃圾牌子

求4000推介
雜食型用家 乜撚都聽
原本諗住ten 2加條線

fender好似未聽過唔易壞

Why not sony M7

Sd2

Sony IER-M7 線唔使換 原裝已經好好

Fender執咗佢啦

用緊 dps1 想換耳機。。 部dap 入門級。。換太貴耳樹係唔係無大作為？

唔關事 只不過你拎10000買player vs 耳機 通常嚟講買耳機得到嘅嘢會多啲 都係嗰句揀啱耳機先揀player 同埋貴嘅耳機唔一定要用player 用電話都冇問題 視乎需要

得閒出去試下先。 用緊3000蚊耳機 換隻 4 5千 心理關口好似無升過咁

分別唔大

啲人成日會話推唔到推唔到 不如掉轉講 一對iem連插電話都出唔到正常聲 有冇諗過係對耳機問題？

升唔升級同價錢無關 買對幾萬嘅耳機都可以係降級㗎

人耳都好大關係。 我都係木耳

話唔定試完你情願唔訂而家個隻，儲錢訂新野呢

我覺得咩"唔敢試"係最傻仔

ie800 人聲潤咩？

c唔cm我覺得無乜關係

以前黎講就話cm個上限高啲，不過而家cm都唔會話一定比universal好咁

係隔音同fitting會比較穩陣咁

大魔王咪又係universal
cm同universal某程度上可以話係兩條product line嚟，唔係話你玩cm就叫上咗頂

之前聽舊嘅umpro30 但係唔見咗3k budget有咩選擇

都係推1551cu

我有諗過買2017嘅umpro30

轉頭去試下

Universal舊肉咁好食唔通唔賺咩
不過不論8964賣2萬幾嘅又好 大魔王又好 都只係價錢上攻頂

會唔會係入面有粒野壞左

試多啲總無壞

有時清貨係幾平嘅

成日一坐就幾個鐘

我覺得佢成個系列啲聲都算相近嘅？
都好耐無聽了
印象中係整體微暖，中頻上段有個位會暗咗，不過中高又有啲位會亮返咁？

或者firewire

又唔好睇review就信晒好啲

主要係睇啲咩人嘅評價咁？

用緊邊隻先

我覺得淨係 耐聽 vs 不耐聽 已經有啲差距

試完會幻想破滅

CFA搵人個仔苯
如果買7ender Ten 2既錢 買隻535 or ie 80 好過啦

多謝師兄們意見
試過幾個耳機同dap組合
結果仍是鍾意大法尋味

反而想分享下
有熱心師兄提我
分開細舖買仲平過官方組合價
但我去sony store 問左
我呢個組合連保養有21000分
可換600 現金券
可用去買"+890換購金寶線"
連埋碌卡回贈
即差不多free 左條線
給有興趣師兄參考

垃圾 onkyo e900m

同埋我整唔見左外殼parts. 戴又唔舒服

唔夾金寶線
會畀佢食哂d靚高音

接近free
換左返去慢慢玩下不同組合

ie800潤就唔太潤，不過算厚聲

d cash coupon比sony store用， 你加錢換條線係CS部門， 應該用唔到
利申: 上2個月試過

係架咩 我之前去換係好似買嘢咁 俾錢跟住佢出購買單架喎 同你俾1780買個程序差唔多 不過會喺你買耳機張單到蓋印做record 理論上應該用到coupon啵

我想配條dap data cable， 佢要我去cs counter， 之後提我話cs唔用得
我加錢換條金寶線排cs既
anyway, good luck

買6-7k應該好大分別下

過6k 肉痛

好奇想知點假法
之前試過乜？

多謝提醒
我買前問左職員咁樣得唔得
佢亦問埋主管
我仲以為好多人咁做，可能得諗埋呢啲縮數
坦白講，如果唔得我唔會係store 買

其實上網換現金券只係一個code
到時落store 出示
然後補差額就得
佢話唯一限制係今晚12 點後積分才生效
所以要過幾日去買線，無得即刻買
但我無所謂，到時順便攞埋贈送既皮套

講多句
而家好處係佢幫我搞埋登記保養
唔影響7日換機
唔使返去左填右填
部機而家有2年3個月保
想讚下大法service 好好
當然亦可能因為當時少人。。。

個人認為4-5k呢個價位兩頭唔到岸
或者你出去試下4-8k 既野 睇下點先

7k 內有咩推介

加多少少7k幾有M9

xelento, m9

條線要等到2046 呀...
不過恭喜你買左WM1A 同M9
好好Enjoy~

唔係WOR 個半月前先買咗條

BTW 巴打諗咗用咩線配just ear 未?

我呢啲咁穩陣
已留左條
而佢話前排就缺
而家大把金寶線等緊有緣人

想同好望角上面冇間耳機店 可以會梳化試耳機個間 請問幾多樓 定冇左

Kimber Cable 嘛?
我上個月買機話會送一條.
佢仲未叫我拎!

原來都唔係上個月.
3月尾!

係

另之前買過條just ear 線 斬開黎睇得3芯改唔到4.4 估唔到原裝線咁垃圾

搭單想問問各位師兄
fender ten3 覺得如何 同埋佢e隻係咪無得cm
如預用手機聽多（有時駁電腦執歌）係咪加條耳擴就ok
因為唔想連住太多野出街

利申 本身用緊shure425 條線爛左 順手換埋機

又係果句 想背熟代理地址得閒探下佢地就買7ender啦

咁黑/金的力水同小黑真係唔係一個層次
控制力都好~
咁一分錢一分貨GE~
利申: 金磚同黑磚的分別我都唔太聽得出

追左好多post都睇到e句 但都好似係講舊果d model?
想知新e批個quality 點
同埋見到好多都推隻ten5 反而ten3就無咩post

呢句響今代依舊啱洗
btw計聲嘅話 ten 3 5兩隻我都聽唔落
又焗 bass又太重 唔好戴 聽到圈鐵分離

個個唔同嘅，耐聽係因為pro30好似水咁，咩都普普通通，但係綠仙我聽左年幾都仲好鐘意，所以冇話耐唔耐聽

你最後幾多號做耳模?
我3月中.
如果兩個月有得拎的話應該要打俾我了...
但仲未打俾我...
好期待呀.

4月尾 不過煲緊條線比佢

隻耳機都要煲啦.
咁心急做乜.

用到的話想用返Z1R 果條.
唔知可唔可以.

邊條

買線時 間鋪老細話條線要煲耐D先得

我認為Z1R 條線落去唔係太夾，夾銅線或者有鍍金線會好D

試左先
雖然7ender聲又冇，qc都冇

聽講IO有好幾個版本~
而家新那批IO比較垃圾
但係我之前試聽其實唔差~
不過我就好唔鍾意佢金屬殼

啱啱先出有好幾個版本? 認真?

佢話高頻會好似絲白滑幼女咁滑....
我又唔多覺...
但又有種好似尖咗但又強行磨走咗啲菱角的感覺
我係試FITEAR EST~
之後都冇試其他靜電~或者其他會好聲啲?
同埋聽聞個PLAYER要夠大力先得~

SOR9...見到IO以前係ORION
IO冇試過...甚至冇見過...

FITEAR EST呢d係假靜電，正名係駐極式
真正靜電要用特別amp推，好似kse1200, SRS002/SR003 mk2
駐極式唔可以做準，Jomo trinity 都唔得 (VE新野未試過，唔評論)

問7K內就全部叫人加多少少
BTW...7K內又好似真係冇乜邊隻...
呃...QDC?
咁不如真係加多少少

要最純正試靜電的話可以去ECT試下Stax L500+D90，不過係耳牛
IEM 得 KSE 1200，個聲唔同Stax，試就要用跟機黃色耳綿

est就算鳩數啦 怪唔得你會話靜電假 因為你聽嗰對都唔係真靜電

清, 我建議你驗下腦 IO同ORION差咁遠都可以撈埋一齊

平平地4k 內買dap + 耳機有咩選擇？
聽女聲為主 人聲貼耳 夠清就ok
睇過下post, 淘寶 zx300a + ie40pro?
定有其他選擇？

睇到隻 acoustune 1670 幾正咁 有無人試過

Zx300加e4000

e4000隔音係咪嘛嘛？

Rai Penta好似啱啱好7K內

比ie40pro 差
但zx300 + ie40pro最大問題係用唔到個4.4 因爲佢用自己頭好難配到線 zx300唔用4.4唔洗買 依個組合兩頭唔到岸

4k想買埋dap有啲炆水 建議all in耳機先比較好 去試下sony ier-m7

係喎 冇諗到4.4
淘條4.4線會唔會燒左耳機

大陸版zx300a around 3k內，都仲有1k 可以買耳機

先唔講聲 呢間嘢冇估錯就係大陸造扮日本造 啲焊工差到嚇死人

買過佢啲線 拆開打咗個突

kse1200用咩推比較好?

咁又點 俾多幾百買行貨唔好 4k拎3k買player成件事好唔理智囉

都係行貨黎 只不過係16gb 版

kse1200本身連amp一套，唔洗（冇得）諗用咩推
player就用自己個部

你咁講 全世界都係行價貨啦

咁佢d線只係寫左japan designed
其實咪即係大陸做

唔係㗎 佢個盒寫撚住made in japan 但打開一睇點都唔似made in japan囉 仲柒撚過made in china

行貨=本地有保喎 你拎部zx300a去香港sony如果肯同你保我食咗部dap佢

咁搞笑
幾個月前上過某間舖試佢唔知邊條線
個盒得返japan designed
個老闆都話咪即係大陸製囉 唔寫出黎啫

我諗個pentaconn頭就mij 組裝9成9係大陸

DITA真係mij都貴得有啲道理

但係4000嘅話

Oslo

一條電線mij就應該賣咁貴？乜嘢邏輯

試吓inear sd2?
k3003 而家好似無乜機會試添
ie80之類都ok

問店員有無消毒濕紙巾，dma實有，其他唔肯定

JVC FW01

750 又唔算特別貴嘅，如果你覺得比原線啱聽好多嘅咪抵囉

不過多數線都係唔抵架啦
通常都係去到無野好換又錢多先玩吓咁

就算手機+e2000/3000
或者2k/3k dap加隻n3ap都已經可以好好聽

其實唔使估估吓，去耳機店試吓就得

試到有新野覺得好聽就考慮吓換/買
同時間/年期無關

最後個點

如果個聲laidback嘅話，聽落感覺上都會係覺得啲細節無聲音靠前個啲耳機咁出，呢啲係相對嘅。
咁當然係講緊同等級耳機嘅比較啦

sony a系好似年年都出新機，幾時先買得

睇吓導管會唔會俾海量嘅耳屎塞住咗
試吓左右換線，睇吓會唔會係接觸不良
有保就拎去保養
無保就換得耳機…

導管啲耳屎可以點清？

買支清潔棍仔，用金屬嗰邊

試下用拓也真空吸

唔太深嘅話，可以去耳機鋪買條cm用個啲清潔籤仔
如果深嘅話…我都唔知點算好了

聽過d人用吸錫泵，買支都唔貴

有聽人咁講過，但未見人真係試過

論marketing的重要性

咁吸錫泵都未必夠力，因為通常都癡得實

最怕拎去保養 之後話偏聲 佢死都話冇 咁我都冇計

上次試m9 我又唔太覺有甜添

瞓落棺材都未買得

講乜都無用
有保嘅話始終都係要去到同佢講先知結果點
點驚都始終要問佢先得

無保又偏音就真係換得新野了

咁你攞咗去check先啦，你而家喺到諗咁多佢都唔會冇端端變番好

點解會用味道嚟形容聲音

聽歌聽到有共感

我朝早去試，星際未開，去左百記試，sales 哥仔用濕紙巾抹左先俾我，抵讚，但我無係佢度買

同樣係monitor，Ex800st鹹好多

前幾日聽完campfire嗰幾隻新嘢 臭到我嘔

咁應該關首歌事

Sony M7同級同價位仲有咩選擇

我都搵緊

呢個價位真係少啲選擇 來來去去都係嗰幾對 inear sd2 sony m7, k3003百記做緊3199
仲有對stax srs-002 呢對靜電耳機嚟 要駁多隻amp入電芯 (入面包埋) 3000蚊都唔使但基本上秒曬絕大部分iem 帶出街就冇咁方便 買部a55綁起佢可能會好啲 唔使兩抽嘢綁埋一齊 可以另外買埋個殻+有勾耳膠俾對耳機
加咗殻就變封閉式 用嚟隔音 對膠換咗就帶得穩啲 如果怕麻煩都係唔好諗佢

5000內呢

仲有對ie 800可以去試下 我自己就麻麻哋 嫌佢bass多得滯 啲戇鳩仔會同你講好難推要落枱機推 唔使理佢哋 全部都弱撚智 電話已經推得好好

試左sd2 有好左但唔係好驚艷要立即俾錢。。 唔通要加碼

sony ier 3兄弟等緊你

直接m9啦 唔使煩

部機得2.2.... 到時機都換埋

2.5 先岩

仲有JVC FW 01
stax srs-002的話要另外上網買CES-A1，唔係就難戴
要注意香港demo唔會有CES-A1

你唔係用dp-s1咩？ 有3.5㗎 用3.5咪得囉 大不了插電話用著先囉

多謝巴打得你理我。。 聽晚再出去試。。 我有條orb 2.5 只係覺得佢有4.4 無得用浪費左

差啲唔記得咗仲有ex800st同ex1000 不過香港應該唔會有 絕不輸蝕現時啲所謂貴價耳機 800st太約1.4k 要e-earphone/amazon買 ex1000就要淘寶 好似3k

想問下大家知唔知邊到可以連工包料改pentaconn 4.4 ofc？

通常連工包料貴d啫，r記好似有

用轉頭

唔該巴打

用轉頭聲有機會差咗，雖然多數都聽唔出

btw 上網無咩人講onkyo 隻iec3

你咁講得罪哂CFA既fans

Stax srs-002 我上Amazon JP睇 唔送過黎香港
我唔想係香港被人食咁深 上淘寶又怕 又嘜好介紹師兄們

CES-A1 DMA有賣 反而parts食水無咁深

用轉運
或者搵ebay（ebay會貴d）

估唔到DMA有，多謝提醒

Who fucking care?

大家點睇

買

熊仔 買頭包埋改

Ex1000 依家淘寶3k好似未必買到啦 停產之後嗰價耐不耐又升d

條線FING下FING下 想買個夾
不過8絞好粗 有冇介紹

背脊走線啦

咁既話坐低果陣咪唔可以I落去

OK, You win, 我收皮先

又留名學野

屌諗起以前sony「窮」學生組合

ECT上面都有存貨 睇下邊到方便就得
買緊560 不過另外位師兄話係from Japan 訂會抵啲 如果有其他嘢買的話

多謝師兄指引

我會買m9 之後去食兩餐放題

講到m9 咁正今個月先買完鏡頭

你可以試下m7岩唔岩你
始終唔同聲底

個player係咪正路野 但好似用唔到moov

電話moov用bluetooth去番zx300

sony好難唔正路喎

仲想點正路法

又唔洗咁 都係方法黎

用左campfire comet一排，想買dap
想問大家推薦 fiio m11定ak sr15

兩部都唔推薦
幾多budget先？

5千價位仲有咩揀
利申 要用moov

預5000左右 要可以聽串流音樂嘅

R6pro

onkyo dpx1a

大陸野 不了

What is the problem?

dpx1a 個2.5好易隊爆

2.5都係咁啦，所以4.4其中一個吸引點真係堅固啲

係dpx1a個2.5 特別易壞 好似會甩出黎

無streaming 有咩問題 去到旗艦到無咩邊部有streaming 而且買到咁貴仲值唔值得玩streaming

玩左幾日m9
次次聽聽下都訓著

FIIO M11 都係國磚喎

有無巴打知而家黑磚咩價位

見到有其他師兄講 用唔夠三個月就黑屏
去維修要收成三千幾 DPX 1a 真係要諗清楚

平時用手機聽歌，條lightening to 3.5 線值唔值得升級？升級後嘅效果明唔明顯？

唔係我黎架ching

七千幾

咁係代表好聽定唔好聽

請問電腦駁dac amp 會唔會經過底板音效卡

D聲岩岩好 清晰 通透 舒服
高音少甜 中低音準 又唔係冇低音
但如果想濃厚/中心口感覺既未必岩聽

唔會，cpu直出usb controller

師兄 整翻部ZX300 用電話Bluetooth

成日覺得m9 個得個調音係用ex1000改出黎到中性少少 但係又做唔到ex1000帶點柔既感覺

想問下各位有關cm 耳機既問題

想問下大家點先算fit?

我帶咗上去 無話咩感覺 無唔舒服

但隔音方便 我覺得無比入耳把耳機好

姐係係地鐵都好明顯聽到聲

無播歌 但相比入耳耳機

入耳隔音好多

mk 邊度有得試m9

好多間都有 行一轉星際啦 如果見到7k頭就買得過

1999
邊隻CM先

我相信現時冇一對CM係做到完全隔音 喺地鐵聽到聲係正常 就算降噪耳機都辨法整走曬所有聲 你對CM戴起身唔會頂住你個耳道同戴耐咗都唔會覺得唔舒服基本上=FIT 利申: 鳩噏

唔講model真係好難判斷 有無氣孔都好大分別啦

LDAC嘅話 電話streaming去ZX300 對音質影響係咪微乎其微

普通硬膠cm 耳機
有一粒氣孔

利申 唔係我比負評你地

有氣孔 隔音會無咁好 而且導管短都會

最重要係
咩廠咩model

唔好同我講係啲幾百蚊千零蚊CM

藍牙本身就係lossy
你lossy檔藍牙去receiver應該冇乜影響

係 3000千幾
但真係好正

如果同一首歌 直接插手機聽定用小黑磚藍牙個效果會好d

點解死都唔肯講係咩廠咩model

因為係幾百蚊千零蚊既cm
無廠無model

屌 原來智障黎
當左universal係CM 未塞耳膠就隊入耳仔跟住話隔音唔好

你個問題一次過改兩個變數，冇一個科學答案，最好自己試下
同一首歌，loss less會好過lossy；小黑磚推應該好過手機推

心思思想上金磚
現用緊黑磚，推力係咪差唔多？係分析力高d?

我自己覺得zx300同手機推m7 冇咩分別
又唔覺手機唔夠力推

咁係邊度買，點樣買？影下相睇下

係咪比人坤左其實

唔會係月球表面咁嘅樣果d CM掛

唔係 真係cm
無圖 自爆不了

今日試完 dps1 2.5 加m7
唔知係咪部dps1 入門機
仲未吸引到我dup 錢
m9 好多間都無得試。 但無問曬

九唔搭8 你知唔知唔咩叫CM? 唔係指間尺果D厘米 wo

Custom made
要印耳模

dxa無？金x總店有啦啩
再唔係就毒氣室玩埋z1r

UE 6 Pro 今日拎到了 19日已經拎到
我自己 一帶上去已經Perfect fit 唔洗refit
實驗隔音 係巴士到 開住歌 真係連引擎音都隔埋 好難得可以做到咁
原來冇左耳塞後 個配帶感係咁舒服 冇左長期配帶耳塞 個不自然疲累感 D聲直到轟落隻耳
4個鐘就咁坐左係張凳到聽歌 發現新大陸咁

開歌list
張敬軒 櫻花樹下Live
Eason 人來人往 Live
Korn - Blind (Live Rock Am Ring 2007)
red hot chili pepper live at slane castle (Full live)
Mr Children 幻聽 (日文歌)

暫時只夠時間聽咁多 遲D 試多D歌後再講下聽感 聽日起身就轟陣Metal 歌
再同下我隻1551cu 比較下

我覺得黑磚好聽過金磚...

你做3d scan定印耳模? 其實啲做得好嘅universal iem隔音都好好 例如sony m7 m9 inear sd-x嗰堆 播緊歌基本上唔會聽到出面啲聲 唔一定要cm先得

woo好羡慕